放 二手iPhone XS MAX 256gb gold

99%新 有意留tg 價錢可議 $9300

$930

原價先9499，我加200入門店買好過啦，容咩易有鬼

$12000 我要

食下花生先

20000 ok?

部機好多樓主啲精液
一口價40000
PM

放二手.....咁到我手咪變三手

我放6000蚊再買xr 搞手但求打個和

又唔好咁講，256原價係10799嚟嘅